機場d人去哂邊！！

先唔好講迫上離境大堂
連接機大堂4區都未坐滿
目測，得一區滿人

各位手足，食飽午餐好入黎啦！
機場見！

721 811

Push

推

離境大堂見

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

陣間見